有冇人知呢隻係咩嚟？

蟲

谷牛

食人蟲

小心d 會食人

下世小心D

巴打未洗米煮過飯

甲蟲獸(成長期)